# **Adaptabilidad**

# **Adaptabilidad**

## **Objetivos del Módulo:**

- Comprender la importancia de la adaptabilidad en entornos cambiantes y dinámicos.
- Identificar los beneficios de ser adaptable en el ámbito personal y profesional.
- Desarrollar habilidades para gestionar el cambio de manera efectiva y superar la resistencia al mismo.
- Mejorar la capacidad de ajustarse y aprender ante situaciones imprevistas o desafiantes.
- Aplicar estrategias para fomentar la flexibilidad y la resiliencia en diferentes contextos de la vida.
